想問AMD 2700x OC問題

CPU想上4.4ghz想問應該要加幾多電壓先上到,平時就行緊4.3ghz自動電壓冇問題

底板X470
火牛750
超左ram 3200mhz

其實多果100MHZ 有咩用

自動電壓姐係幾多

1.42

2700x 人手上極限 4.2 @1.425 （普遍體質）

粒粒cpu oc能力都唔同
無得就咁答你
用幾多電壓要自已慢慢Stress test試出來
試到唔Stable就加小小電壓
加到Stable為止
但係有可能你加到1.45v 4.4GHz都係唔stable
咁你粒CPU既極限就係4.3GHz

我嗰粒極限得 4.13Ghz @1.425v

上水再試

垃圾就係垃圾

Intel 14nm+ >>>>>>>> GF 12nm

下代7nm tsmc

2700x GF制程上唔到高頻 唔好勉強超了

咁姐係GF 12nm=intel 22nm?
但22nm 4790k都上到4.6-4.8

我新紀錄係1.42上到4.5

cpu 體質好例外

穩唔穩先

穩
但無得超ram
行2666

Intel i7 k u 係咪就算體質麻麻都可以低過 1.4v 上到 4.5ghz

你覺得 3200@4.2 or 2666@4.5 效能高啲？

intel k版體質麻麻都係可以上4.5的

點解嘅

關 intel cpu 制程 配合

more

14nm 功力深厚

i7 k唔超都4.6 體質麻麻應該1.35v 5ghz

係咪仲用緊 4790k